鐘意左一個有男朋友既女仔，重點係我第一眼比佢吸引

其實我識咗嗰女仔，係因為朋友個朋友，
第一眼已經覺得佢好傻，但佢嗰時已經有個拍咗一個月都未有既男朋友，而佢男朋友我都識的。
我發覺越黎越迷戀佢，佢男朋友成個小朋友咁，我想做照顧佢既角色

善心打破零回覆

外貌協會就外貌協會啦，扮咩一見鐘情

你識佢條仔都咁...

躝啦 咪撚搞鳩人啦傻閪偉